Wij bracht de ochtenden met mamma, die hield ons tot op heden aan onze lessen, maar na ons middagmaal, die mamma ook haar etenstijd , zij gegaan voor een siësta, en gingen we voor een lange wandeling en iets beter.
Ik heb gezegd dat we genoten met volle teugen van de eerste drie dagen zonder enige zichtbare toevallige ontdekking.
Op de vierde, terwijl Lizzie was op het horloge en Mary en ik na een heerlijke gamahuche had net verdwenen in de extases van een langdurig neuken tot het moment van ontlading, en ik zei tegen haar "niet dat voelt heerlijk, en was het niet tot het gevest?"
"Ik zou denken, met zo'n stamper als dat haar spuitkutje," zei een vreemde stem dicht bij ons.
Je kan gemakkelijk veronderstellen hoe we opgeschrikt met verrassing.
